搞緊startup 搵緊合伙人

搞緊startup 搵緊合伙人

有意留tg

有idea

sor 係有idea未

有

有興趣?

@walkinggor

呢排我都賺夠, 想俾個三唔識七既賺下

係?

搞緊新交友app 搵人投資下 tg me

我知怕比人抄橋但係小小都唔講 除左傳銷邊洗咁c縮

@getwellsoon

tg Dhwawa

我都攪緊瑞士山區肺PROJECT

有意PM

你都要大概講下係乜黎先...

Agree. He must be noob.

又係唔識寫code得把口唔想比錢請programmer比得5%所謂股份又想做腦細

齊齊發大財

idea唔值錢，execution先值

smartiesbbs

Tg : @IY0401
應該幫到你手

我都搞緊D startup 係幫d搞緊startup搵合伙人 搵緊合伙人
有意pm